其實有無人諗過，攬炒之後點？

我先假設，最後焦土派攬炒成功。
習帝為咗威嚴、面子，決心同美國佬玩強。
中共倒退，窮了。

而係一直洗腦下，共民真係法西斯化、納稅化，未必會內亂架喎！

發窮惡既中共派兵攻打香港洩忿。
唔係無史架！
以前打完內戰，乜柒都無，唔怕死既人特別多！周圍打仗。

警察一定幫中共，但未必全身而退，因為平亂無功。
有理無理，先屠200萬人，沙田、黃大仙、深水埗、大埔，會有大災難。
之後係電腦秋後咩人？

純討論

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

杞人憂天，你6月前有冇預過香港變成咁？

只可以講佢一鎮壓好難全身而退

從新洗牌，死窮鬼有機會翻身

輸掉貿易戰，中共無足夠的錢維持軍力和維穩工作
於是中共各地要求獨立，解放軍四出鎮壓自顧不暇
當有任何一埸起義鎮壓失敗，連鎖效應會令中共馬上解體
分裂成蒙古，新疆，台灣，廣東，上海，四川，滿洲等Ｎ個地區

如果發展到打內戰就最好囉，內戰可以有藉口搵外國援軍出兵，同盟軍幫拖唔算干預他國內政，而家係強國統治下，就算俾人武力鎮壓大屠城，外國最多都係譴責同制裁，無藉口出兵

如果只焦土到經濟，無戰爭既話，拎綜援繼續攬炒，同個仆街政府鬥長命

一個打工仔想宣布罷工，立此民調望各位網友號召全港打工仔同老闆幫我個人罷工行動作一個決策參考！
升級罷工，全民自決，網民發起問卷調查！

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👩🏼‍🏫👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

網民自發，全民參與，意見咨詢，決策參考。